其實IT 依一行究竟做錯左D咩

下下成個dept 咁炒

周期短
好多野開發左出來用十幾年唔變都得
見你冇咩價值直接炒左去
短期影響效果都唔明顯
早排wanna cry有間醫院都係拖左好多年先出事

而且D programming language 日新月異，你學完一個之後好快又興第二個
IT人就算做得耐，經驗上黎講冇其他行業咁難取締，D新仔一個唔小心仲叻過你，老細心諗留你做乜

政府完全無阻止依d事再發生

其實現實仲好
好過養廢人阻住上位

市場經濟

成個部門炒呀ching
仲上咩位
得返d19support位

可以點阻止？
所以咪contract base 完project 就兜

照你講法應該取消遺散費，好似美國大衰退咁炒人>實際需求不足>炒人>loop

唔係outsourcing唔啱
但你政府一路拍片講咩u study i hire
另一面就俾人下下成個dept剷起
政府除左做d門面野仲識d咩？

政府剩係識收稅養廢人

仲要唔係一間兩間公司
間間都係咁剷

因為班臭閪hr唔撚識電腦，唔明你地做乜，淨係知成個dept都係毒撚

相信來緊陸續有來

樣衰囉
督眼督鼻咁

你走去做 in-house 唔炒你炒邊個 你有幾何見 vendor 會炒人 根本依家唔夠人

其他職業經驗係可以累積
It經驗有撚用宜家比你精通xp有春用

Vendor d人又嫌辛苦，我覺得vendor幾好做

咪一樣,有需要細分inhouse vendor
公司無錢緊係搵人開刀
呢個係公司賺唔到錢問題,唔係IT問題

傻撚咗？

inhouse班垃圾剩係得把口，炒晒佢就係冇錯